【淡友俠落錯車9年】入東涌飲完茶順便睇樓 投資客1,110萬買東堤灣畔3房

【二手成交】入東涌飲完茶順便睇樓 投資客1,110萬買東堤灣畔3房
1小時前
即時財經

東涌東堤灣畔

將軍澳城中駅

樓市回暖，投資者紛紛出動搶筍貨。中原地產曾顯業表示，‬東涌區連錄兩宗二手成交，其中東堤灣畔8座中層A室，實用面積868方呎，建築面積1,154方呎，以1,110萬元成交，呎價12,788元。

相關新聞：【市區成交】宇晴軒兩房戶 13年間升值近2.2倍

據悉，新買家為新界東區外客，手上有多個物業收租，日前跟朋友到東涌飲茶，無心插柳睇樓兼買樓，喜歡上址鄰近地鐵站，享海景。業主原開價1,120萬，買家睇樓24小時內議價10萬拍板入市，以1,110萬元成交，為首次於東涌買樓，打算將單位出租，以同類單位市值租金24,000元計，料享回報2.6厘。原業主2001年1月以321.6萬買入，18年間獲利788.4萬元，升值2.4倍。

廣告

曾顯業表示，近期市況開始明朗，相信不少人從股市獲利回吐，故投資客有所增加，購入作收租之用。他又指，現時該屋苑三房套的單位最低入場費為1,150萬元。

另外，海堤灣畔2座高層G層，實用面積854方呎，建築面積1,124方呎，間隔為原則三房改成一房，成交價998萬，呎價11,686元。新買家為區外客，原計劃買兩房單位投資，見上址叫價低於市價，即看即簽約，沒有還價。單位業主於短短半小時內收到兩個準買家同樣要約，表示以先收票為準作實。上述買家比對手快了15分成功搶到心頭好。據悉同類單位市值租金23,000元，以上述成交價計回報約為2.7厘。原業主2003年8月224.9萬買入，轉手獲利773.1萬，升值3.4倍。

【新界成交】將軍澳城中駅三房戶 業主賺600萬元離場

中原將軍澳都會駅分行副分區營業經理柯勇表示，近日促成一宗城中駅交投，單位為6座高層A室，實用面積594平方呎，建築面積809平方呎，採三房間隔，座向東方，擁露台，望園景，最新以1000萬元成交，折合實用呎價16835元。據了解，原業主於2008年6月以400萬元買入單位，持貨近11年，現沽貨賬面獲利600萬元離場，單位期內升值1.5倍。

飲淡茶,食個包,買層樓

今日清明有無拜祭下淡友？佢地失蹤左好幾個月

痴撚線